想辭職，有咩手續？

遞信，然後同老細講，而家唔係你炒我，係我炒你。

當面講唔DO

想即刻唔做係唔係要賠錢?

很多員工都有辭職的想法卻不知道應該怎樣實行，
以下是辭職時應有的步驟及注意事項。

1. 先到銀行提款（相等於合約上註明的代通知金）
2. 回到公司後找你的上司，老闆，或人力資源部經理
3. 入房後切記保持冷靜，並表示有事洽談
4. 慢慢站立以示尊重
5. 用力拍擊辦公桌同時明確聲明辭職的意願（e.g. 依加我唔撚做/依加係我炒你唔係你炒我）
6. 將步驟(1)所提取的款項放置於當眼位置（為免老闆注意不到，亦可將其用力摔在他臉上）
7. 離開前禮貌表示對公司的感恩（e.g. 屌你老母垃圾公司）
8. 記得也要對曾幫助你的同事及上司道別（e.g. 你班廢柴繼續做奴啦）
9. 離開不應回頭望，所以請以最大力度順手關門

WhatsApp 講比阿頭知

無whatsapp